Twitter 已被大陸洗版

[img]

]
得閒冇嘢做記得上Twitter開下po）

推啊 係Twitter孤軍作戰緊

Twitter 我諗唔同 IG
可以用呢個

正